這並不是完全錯誤的，因為鄰近地區的大多數地區從風暴的第二階段得到了一到兩英寸，但事實證明這是一個不必要的調整。 一個不完美的暴風雪預報如何變成了基本正確的|傑森·薩曼諾| 2021年2月3日|華盛頓郵報 
 這裡，關鍵是要明白，不必要的關鍵詞使用將會破壞你的排名。 八個簡單的步驟寫史詩般的產品描述，提高轉化率|裡基海耶斯| 2021年1月29日|搜索引擎觀察 
 它認為，要求所有教師回國是沒有必要的，因為只有不到20%的學生回國接受了親自指導。 芝加哥教師與學區在重開計劃上陷入僵局。金·貝爾韋爾，道恩·賴斯 
 高功率意味著更多的動力和氣流，而不是不必要的高熱量快速吹乾。 最好的吹風機:在家裡做一次適合沙龍的吹髮|Carsen Joenk |021年1月22日| 
 民主黨和共和黨人認為，該法案不僅是黨派為壓制批評而做出的努力，而且是不必要的，因為他們相信，通過思想的自由交流，真相將不可避免地勝出。 1798年《煽動叛亂法》做對了什麼——以及它在今天意味著什麼|凱特琳·卡特| 2021年1月14日|華盛頓郵報 
 當然，醫生可能會說這沒有必要，但你會相信誰:醫生還是喬治·威爾? 喬治·威爾，福克斯新聞，和埃博拉陰謀的開始|拉塞爾·桑德斯| 2014年10月22日|每日野獸 
 目前，僅在英國，每月就有300名婦女和女孩接受這種殘忍、不必要的手術後的後遺症治療。 西方女性割禮的警鐘夏洛特·利頓| 2014年10月20日|每日野獸 
 對這些人來說，不必要的警察暴力是一個太頻繁的現實。 警察暴行的隱藏受害者:殘疾人|伊麗莎白·海德曼| 2014年9月8日|每日野獸 
 每週都要按摩脖子、擠破痘痘、剪頭髮，這些都是完全不必要的。 2014年7月20日，每日野獸 
 這是一個重要而複雜的話題，但對一些人來說，這似乎是一個不必要的問題。 女孩子都喜歡科學。 我們告訴他們不要這樣做。 Tauriq Moosa | 2014年7月17日|DAILY BEAST 
 她用古龍水給拉蒂諾勒夫人洗臉，而羅伯特則用不必要的力氣使勁扇著扇子。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 然而，一旦發行，就無需再使用英格蘭銀行的額外紙幣。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 幾乎沒有必要補充，搬運工得到了他應得的那份，而漁夫得到了他應得的全部價值。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 這在我的主人看來是完全沒有必要的，他想和我爭辯一下。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 他相信口頭討論的價值，不鼓勵所有不必要的部門間通信。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛